Là encore, je vous laisse apprécier le verdict de G. Connan : [commentaires à propos du 01.2](https://gitlab.com/nsind/tale/-/blob/master/docs/DIVERS/bns22.md#exercice-12)

Je rajouterais bien un _trou_ dans le texte de la fonction, au niveau des appels récursifs. On pourrait aussi passer la liste des pièces en paramètre de la fonction et traiter le cas où le rendu n'est pas possible (renvoie de `None`).